賭左5年比我破解左讓球盤(2)

開個新po俾大家繼續吠

再唔出盤咬撚斷你條臭鳩

入黎屌下波

笑左

大家快啲入黎破解讓球盤

老鼠盤

洗咩睇咁多野，賭波有路捉

澳假買咩 投票

今場難賭到

有冇第二個華哥帶領手足屠馬會

華哥呢

唔賭就係贏錢

華哥比班撚樣激走左

唔賭邊有錢過肥年

唔出水啦
尋日有人問幾場法蘭克福 利華 利昂都順利開到
大家自己試下靠自己分析

講返富咸 作客9敗1和 半球盤係淺
我估係水晶宮無左主將沙夏令到個盤咁淺反而係合理盤

唔好啦

出左又比班撚野jer，唔出都理解既

我示範左點中陷阱
但係小心d有8成勝率都夠發
祝大家斬馬會

點解唔係你繼續開POST?

樓主 我下場睇老鼠 你點睇?

利申跟左華哥2000，平時買開最多500

等我carry 呢個Post

1) 老鼠盤

挽留

gun

墨城！

一陣贏左先出分析

出啦 理啲人做咩啊 照出當做紀錄 淨係post心水 唔回應佢地

嘩 彈出彈入

即係富咸都係反唔到底

拿
點解會買悉尼盤 呢？
冇出Brosque, de Jong姐
唔通會輸咩
上場0-3 贏墨城都係靠那方祖 配合老鼠淫賤中場

儘管墨城落飛，疑似飛到波到
而落飛黎講
最冇參考價值一定係澳職
琴日果兩場反cup 都係弱隊落飛
落飛就贏咩

diu以為華哥開po

呢個樓主買墨城架

人地都話唔出

咪撚咁肉酸啦，追住入黎睇做乜？

路係要睇嘅，唔睇點捉路？
你真係蠢得咁交關？

出埋今日啦
星期日都好多波
玩埋今日咪算囉

黃潛個場有啲鬼，出面都係講緊讓半球
馬會已經讓緊球半，愛芝佬對賽往積都係食住黃潛
就算係今季果3場對賽都無輸過，但受讓緊球半
正路咁諗就真係好抵，只要不敗都有錢收
但黃潛岩岩換左舊教練，馬會明顯睇好黃潛反底(好似係)

Jump

Push

今晚再黎過

中
收錢

跟biu gor

樓主繼續 唔好停

等我帶領大家燈死馬會

買左又冇分析
都唔跟格式

分析：馬會分析對家

1900黃潛
分析上面講左
祝大家贏多啲

通常西甲都係邊隊多d人買就開個隊

樓主你係衰在睇少燈神既威力

跟！

唔緊要 賭波實有輸贏

Ok

多謝Biu gor

武磊加入左愛芝佬，仲有本身排名高過黃潛
道理上唔會讓到球半咁深，但馬會開咁深，大家識玩啦

無華哥無方向

凶多吉少

黃潛冇可能降班，加上愛斯作客廢到仆街，呢場主隊應該好大機會全取3分

今場黃潛會反底

買左1k 主

邊撚度黎球半
半一黎

應該打錯 稍安無燥

馬會無半球盤所以開半一

華哥 你係咪撈水架 上次我見個同事不停抄馬會既賠率
講野口吻 十足十

半一我會避

維拉 史帕 辛特

華哥，請你再出心水

等我華仔出

維拉半大全大

嚇到我特登開狗會app望一望

有無人有可以取代球探既app介紹, 球探依家成日禁入去賠率都load唔到要不斷禁撞入去好煩

捷報

雷速
有直播睇

7m

半球盤其實咪姐係主勝同讓球客+1

回到2.24

ching點睇琴日英冠侯城果場？

問莊家

大家有無買黃潛呢
聽我講買就fatfat過肥年了

黃潛2-0

正

more more

高水上盤 gel

2-1

2-2

2:2大

Gel出禍

早知唔gel

靚gel wo你地

gel死左 領先兩粒都追返和

一陣再出有無人反對？

無

點解咁鍾意未完場gel頭
又唔係贏緊10比0

黃潛完場未 點解上盤未有派彩既

下世先派

ok

真？

信左你 盤都無買 直插客勝

支持

OK

羅馬米蘭點睇

ok已買

勁

入返佢老母個臭西到

3：45西甲買咩

和波收場，下盤食半格

1. 羅馬對上一戰事都係輸比A米
2. 羅馬上兩場，一場盃賽輸到喊，一場聯賽比人追和，戰意一定低落
3. A米作客未贏過，除左打廢隊。
都係守和啦

中

今晚呢

留名等樓主

阿特蘭大[-0.5/-1] 1.86
1. 近6場未輸過，贏4平2
2. 近期兩隊打過盃賽，盤只係-0.25，今次開到-0.75，甚至去到-1，上盤深
3. 卡里上兩場被重創，一場輸0:3，一場半場贏被反追和，同埋呢隊野都冇主場之利既說法，反而阿特蘭大係作客反而有好強既攻擊力
4. 上場阿特蘭大對羅馬呢啲差唔多實力既都可以追返2球，經過呢幾場，相信好強既戰意

不過最後要睇臨場水位，睇出咩人

無晒方向,呢度有無邊位巴打準D

樓主上水未呀

睇盤唔洗考慮第3,4點
呢d野你知我知莊家知
一早已經反映係盤口上
正正係因為阿特勁所以盤咁深
呢d盤5050唔一定開到

我買個d盤全部係淺盤弱隊落飛，唔合理先要買

今晚有場德國盃都幾明顯下
大家試下揾

華哥 新一年會唔會有心水送俾連登一眾巴打

btw可以解釋下今朝8半場墨超，主隊點解開唔出嗎

返黎啦你
想學野

手足個名點讀

杜伊斯堡？主隊往績勝客隊，但盤路由平手變客讓0.25

上便咪講左 客隊廢所以開到主好深
唔一定開到
要買既盤係強隊開淺盤就買對家

收到

華哥回來趕走得狗

往績唔重要
睇近況

柏達近排曉飛 唔買柏都唔好買對家

係咪雲達不來梅

我知道了

應該是紐倫堡，近況+往績漢堡好咁多，都只係讓平半，正常應該開0.5/0.75

應該是

一個德甲 一個德乙wo

要睇埋尾盤keep唔keep到
唔好咁揚比狗賺

不如去番你個post啦

我都覺得係，大家一齊學野，一齊睇盤
我開始明啦

呢幾場都唔識睇

我來了喂

華哥 好想跟你學野

開po啦華哥

如果佢頂到0.75 就有fatfat

似係雲達

好多都轉咗半球盤啦

一定係發達邦

早盤升盤 符合華哥理論

依家有發達手足同紐堡手足

紐堡就黎回到上太空

其實應該係多蒙特，讓得一球咁少

漢堡贏硬

自己睇下往積多仔贏到幾多球

華哥自己話往積唔重要

我覺得今晚啲波全部都係正常盤

漢堡果場 主近況較好 但始終唔同班次 讓平半都合理

睇睇先

其實實力應該差唔多，兩隊升降機咪又係德乙料

漢堡都叫升降機真係笑咗

降左一次咁大把

多仔果場幾好玩

舊年落左嚟今年好大機會上返去仲唔係升降機

點解會咁既

咁係咩意思

似開得出 賠少d

頭場漢堡贏盤 聽日食漢堡!
客隊留力護級 咁搏做乜
就算過完一關 之後仲要打多場必輸既盃賽 為乜? 放假好過啦!
收息波!

轉左半一

今場似係上盤贏半

我都想知你哋邊個岩

資質愚頓，望唔透

利華個場-1/-1.5 > -1 > -0.5/-1
呢場最鬼

就黎笑死

明顯要買利華對家啦 上場贏完拜 今場贏一球都有盤走 有無咁好路

好撚過癮

好，就買小小紐堡試試

+1

似利華對家

仆街買唔切

跟機30

唔鬼既
利華贏一球lor

屌打緊
聽日食漢堡慶祝

講下波都要加密

柏達邦[0/-0.5]

呢場系米華哥講個場

係喎，發達近排咁勁都係讓半球

馬會似會升盤

強隊(多仔)開淺 買對家(雲達)

華哥唔係指南特果場咩？
個盤好假wo

作客喎.......

德國杯啊佢話

究竟係雲達定杜伊

咁照計佢想講杜伊果場
初盤主隊平手 （但理應受讓平半）
姐係莊家過於睇好主隊

不過依家主又回返飛，回到受讓半球
睇黎假中有假

多仔係咪轉左盤

南特易到3:0

等彪哥分析

雲達

希望馬會派得切錢 趕住買馬賽細角

各位手足想買咩

多個場個盤同利華一樣

華哥係講杜伊定雲達

似杜伊
睇下係咪假波先

唔使睇了，兩場都買唔切

買左雲達。。暈了

唔使暈

原來係雲達

開估
雲達
原來大家判斷盤口淺深有d困難

入左波開估咩玩法

唔買仲好
呢兩場唔穩
我只係學術研究

試下靠自己

可能係雲達呢場假

咪係

買左隔離果場但係想學野

冇靠你係見你入完波先話開估 開波你唔即刻講？

你係睇尾盤決定？
初盤讓一/球半，算淺咩？

今時今日仲有人信尻呢個樓主

10分鐘 言之尚早

華哥又中

我都諗緊呢樣野 其實點為之深淺真係好主觀

果個傻尻華哥先岩

未入波講左出黎咪比你補即場
訓練下唔好做伸手黨

但都唔會係信你呢個周圍r水唔中發爛渣

可以分析多次？

笑撚到我 咁既藉口都諗到

收皮啦 起碼我無撚尻人跟水

一d都唔主觀 睇返我幾場分析點判斷

走啦r水狗 個個po都見到你係到問點睇點睇

尾盤半/一係真係淺既

但重點係：我記得華哥之前係講睇初盤
點解？因為初盤係代表莊家睇法
初盤至尾盤既變化，係代表投注者既睇法
所以今次華哥自相矛盾左

多蒙特初盤讓一/球半
其實唔淺

過去5季主場多蒙特全部1.5球以上

讓1.5/2先合理

希望米堡唔好玩嘢

但而家係盃賽喎

上場踢德甲主場咪又係讓一球/球半

咁又點 兩隊波唔同左？

睇初盤唔係睇尾盤
你都講尾盤比注碼影響左

咪輸盤囉

想問下其實睇近況定睇過往對碰
上面講5年對碰 唔會冇乜參考價值咩 5年前兩隊波個實力差距 同而家又可能唔同左

華哥好似話過往積唔重要，要睇近況

岩 但係今年多仔仲勁左
無理由淺過上季

收到 再研究下先

等華哥再比tips係邊幾場等我地再研究下學下野

仆街 似真係玩嘢

好
繼續研究下

雲達個情況 其實當跌到去半一盤 仲應唔應該買

買 買多仔

杜姨都1:0

依家 1-1 追雲達下一球 有冇得諗？

我記得個concept 係捉淺盤假波
就算多蒙特個盤開得淺左dd ,
但其實又好難講得通多德甲榜首蒙特唔要德國盃
或者係由於係1）呢場盃賽, 有晉級,
莊家考慮埋戰術上會偏保守, 所以偏向淺盤
其實個盤係合理？
又或者係 2）多蒙特近況多輸盤，雲達多贏盤，
多蒙特調淺盤只係技術性回調至合理水平
其實個盤係合理？

其實我個人應為呢場假啲

Cup左

點睇都係利華假

呢場冇睇Live
有冇巴打幫手解釋發生咩事

3串1斷1.64嘅米杜士堡........真係屌佢老母

我都話左雲達

今晚德國盃係咪都有一場

買唔切

但係奧格斯堡近排麻麻地，基爾就相對好，德甲對德乙，望落讓平半都好似正常

基爾好似落緊

早

呢個華哥真係笑死，買個隊入左波先出來講

懷疑佢可能買都冇買

如果多仔贏左，佢隨時會話利華先係佢講個場

仲話廢事有伸手黨，佢個post 先出3中2 ？，定咩，我都冇睇清。只係知佢扮哂高人咁，好心佢收檔啦

24同路，其他冇買

基爾讓返轉

基2

死基佬

04同多夫實力差唔多?????????

尋晚跟飛
今晚逆晒啲早飛

中左基爾伏

全中

基爾果場唔中，衰收尾

睇錯以為下盤係客

個盤轉到痴左線，物極必反

其實大家仔細分析，想贏其實唔難
希望搵到班睇法差唔多既人一齊討論

漢堡-紐倫堡0.25 ✅ 1:0
雖然初盤開得實力係差唔多，但去到尾盤升盤再落到中水位

海登咸-利華古遜-1.25✅2:1
海登咸其實呢排狀態好好，點睇都係下盤食到半格，輸波贏盤

多蒙特-雲達不來梅-1.25✅1:1
近幾場對戰都係開下盤

基爾-奧格斯堡0/0.5❌ 0:1
呢場同尋晚場漢堡差唔多，反而基爾狀態比漢堡好好多
德乙第5打德甲第15，初盤開平半下盤低水，明顯係好睇下盤，再降盤到平手，相信下盤有肉食

史浩克04-杜斯多夫-0.75✅4:1
呢場睇盤，大家會以為係下盤，但其實會開到上盤
大家實力差唔多，竟會開到0.75
上戰04作客讓平半都贏到，今次開到半一
同埋杜斯多夫近排咁勇冇理由開半一

愛華頓-曼城1.5/2✅0:2
兩隊近兩次對戰都係鏝贏兩粒
近期愛華頓狀態唔係幾好
鏝起碼贏2粒

樓上幾位不如我同你對賭
我買幾多你地就買我對家幾多

有冇狗隻夠膽挑戰我？
我開波前一粒鐘貼真飛
你地就跟住個銀碼買對家？
不過你地班垃圾應該無人敢買咁大

JJ插地
忽咪克
巴巴路西斯
巠候街蔭
有村街純

正有花生食

支持你

驚你地戶口冇5位數
讓下你地買5000?
入黎抽水咪好威既

分析有料👍🏻

推

lm

留名待笑

推 晏就黎一場澳假先啦

強隊讓深盤易中伏，可以睇翻前幾日d波

華哥

支持一齊分析
人地玩21點贏大錢都係組group 去賭
賭波 why not

Gchi

我買咁幾大冇乜所謂，但點解要買你對家？

你地話我無料分析9up靠運贏麻
咁買我對家應該好穩陣wo
點呀

係咪阿？，咁我揀買邊隊先，我買幾多，你買幾多對家？，咪得個吹字，我買開都買5位數

點呀，我揀一隊先，你買對家ok?,我買20k u ok?

下 咪講撚左我買先你買對家
而家係你話我廢wo
廢都唔敢買我對家？

block鳩果兩條廢閪啦華哥

我貼曬飛話我吹 攪笑

咁點解唔可以買我對家，你咁撚勁？，場場中wo,我咁廢，買我對家啦

話左我揀邊飛先呀，未學識中文？

。。。。。原來最後都唔敢
連登究竟有冇狗隻係有d水準唔係淨係識吠

叫你買我對家，咁你敢唔敢？

華哥回來了

你入黎挑戰我點會唔係你跟我對家呀
有冇少少logic

呢個你個post?，你係樓豬？，你出去開（2） 先啦

有水跟

。。。。。廢撚到。。。唔想再應你
比少少guts

仲有你係你買個隊半一下盤入左波先講你買左，同事後飛有咩分別，咁都唔洗屌，你估你係香討阿？，你不如下下事後飛算啦，贏既post,輸就收番埋，水都唔洗出，咁仲威wo

你比少少guts敢買我對家ok?,我唔準，成日豬，買我對家送錢比你都唔要？

華哥終於回來了 希望可以出事前分析重新帶領手足屠馬會

多仔個場先事後完

有狗敢玩先揾我。。。
浪費我時間

岩啦，下下事後飛算啦

建議對賭兩場 分別一人出先 第二人對賭 super

今晚科隆各位手足點睇？主隊近況4勝4負，客5勝3和2負，但兩隊實力好似差唔多，主隊讓成一球

留名

5勝2負1和

華哥出事前飛，唔信華哥既買對家貼事前飛，對賭咁咪搞掂，做咩講咁耐

唔信華哥=送錢比狗會

有華哥 無甩拖

華哥型到

華哥 華哥 華哥

今晚

係喎聽日黎

而家事後狗都有人吹奏

真，仲要惡過人，屌番人轉頭

又話事前出，澳假又唔撚出?唔好賴咩轉盤尾盤又等下場，今場唔出唔該收皮

你賭波係迫自己場場賭？
無心水都要場場買？

其實你做咩又要屌人地吹水，但又唔敢同人對賭？

山雞

Gun

一場波唔係主就客，2份1機會都出唔到?屌你未訓醒呀?學人認叻，收皮啦

仲有和

小注
非重心

撐你華哥，唔洗理啲低水平嘅人

JJ插地冇料扮四條周圍吠

呢句真

吹牙

收高水半格

跑馬前1.8 水半一

要左讓客

幼稚園放假，忍下啦

今晚D波點睇

呢條卜街專搞事
唔撚駛理佢

問條撚插地啦
好撚勁架佢

佢就算吧啦

本身呢個post係到學術討論
係有d柒頭係到搞事

華哥一出飛挑機 成班粒哂水

我咪話挑，佢唔撚肯wo,我揀邊隊先，佢買對家

真心 你地覺得華哥9up，緊係你地買佢對家

華哥又無話你地9up，點解要買你地對家

挑你老母咩
學術討論變撚咗嘈交區

果班撚樣都唔知做乜鳩 係要搞事
現實中好撚悶咩 無人理呀

而家唔係話佢9 up呀，係笑9佢事後都要認叻呀on9

班友淨係識jer人啫，一大佢就嚇到標屎啦
挑人機係叫人跟佢買對家喎，真係搞笑

我都睇得出係雲達喎

利申：事前有講

今晚大家點睇

道出左真理

條友呢排輸撚到碌鳩都插埋地，咪追擊人地事後飛囉。
唔該碌撚插地你睇下出面幾多貼士post係100%中，係既話，比你插埋又點話

係咁嘈有咩用 一齊屠馬會好過啦

原來呢家child 登追擊事後都唔得，sor囉

唔洗梳既，大家一齊討論好過啦

拉素果場我覺得係上盤
因為對戰未開過1.25，同埋安玻里連續7場未贏過，只係和左兩場。

貝迪斯-華倫西亞0
以華倫西亞既狀態黎講，冇理由平手盤
1. 對上一場作客對巴塞和左，士氣大增
2. 貝迪斯未贏過華倫
正常開-0.25，開0似係睇好貝迪斯主場要爭勝，下場作客先死守

貝迪斯主場都冇乜輸過咁滯喎

論士氣貝迪斯都贏馬體喎

巴打d命中率

巴打又準備中

呢位巴打有料

90分鐘都可以入多粒

唔好讚 通常都紅親都奶野

有無青爐

巴打勁

上兩場都唔太中
要抖抖，集中返啲精神先
希望華哥繼續教路

今晚無？

聖保利想睇睇

格勒諾布爾-羅連安特0
1. 基本上兩隊對戰，格勒諾布爾係未贏過。
2. 聯賽排名相差6名
3. 格勒諾布爾對上幾次都未贏過
4. 羅連安特狀態都好飄忽
以上原因，睇好主，要睇埋尾盤先

大家覺得呢

同路

打啦 等左好耐啦。。。
係時候証明自己

泰斯達盤
勒哈弗爾盤
有冇同路

主隊近排都幾勇，但小弟愚見雖然差6名，但今年分數上暫時只係差5分，客未必有絕對優勢

咁既情況開平手唔係合理咩？

所以覺得無話邊邊大D機會蠃，只係博主隊近況好D

格勒諾布爾歇冬返黎五連和
羅連安特歇冬返黎三勝一負

唔算
主隊近況比客隊差，排名+往績無優勢

覺得今晚場英冠差唔多

係咩 再睇睇先

因為我覺得會開平半/半球，但佢開平手盤，所以要睇尾盤，有開平半就下盤

留名學野

頭場下盤點睇

邊場係頭場

聖保利

科隆？

睇中下盤

唔同路

Skip了

等聽日算

華拉度列-維拉利爾-0/0.5
維拉利爾連續9場都未贏過，再加上作客都開讓平半
上場主場開讓一都輸比華拉度列
再唔贏返場，肯定會降班，所以作客都會盡力。
開得受讓，肯定係睇好上盤會。

跟

同路 巴打

其實大家仔細分析，想贏其實唔難
希望搵到班睇法差唔多既人一齊討論

漢堡-紐倫堡0.25 ✅ 1:0
雖然初盤開得實力係差唔多，但去到尾盤升盤再落到中水位

海登咸-利華古遜-1.25✅2:1
海登咸其實呢排狀態好好，點睇都係下盤食到半格，輸波贏盤

多蒙特-雲達不來梅-1.25✅1:1
近幾場對戰都係開下盤

基爾-奧格斯堡0/0.5❌ 0:1
呢場同尋晚場漢堡差唔多，反而基爾狀態比漢堡好好多
德乙第5打德甲第15，初盤開平半下盤低水，明顯係好睇下盤，再降盤到平手，相信下盤有肉食

史浩克04-杜斯多夫-0.75✅4:1
呢場睇盤，大家會以為係下盤，但其實會開到上盤
大家實力差唔多，竟會開到0.75
上戰04作客讓平半都贏到，今次開到半一
同埋杜斯多夫近排咁勇冇理由開半一

愛華頓-曼城1.5/2✅0:2
兩隊近兩次對戰都係鏝贏兩粒
近期愛華頓狀態唔係幾好
鏝起碼贏2粒

格勒諾布爾-羅連安特0✅ 0:1
1. 基本上兩隊對戰，格勒諾布爾係未贏過。
2. 聯賽排名相差6名
3. 格勒諾布爾對上幾次都未贏過
4. 羅連安特狀態都好飄忽
以上原因，睇好主，要睇埋尾盤先
因為我覺得會開平半/半球，但佢開平手盤，所以要睇尾盤，有開平半就客隊

華拉度列-維拉利爾-0/0.5❌ 0:0
維拉利爾連續9場都未贏過，再加上作客都開讓平半
上場主場開讓一都輸比華拉度列
再唔贏返場，肯定會降班，所以作客都會盡力。
開得受讓，肯定係睇好上盤會。

其實好多球都差啲入，抵佢降班啦

羅連安特睇好主但係要客盤？

心靈中左科隆

佢未到尾盤，一直都係度誘主。最後十幾分鐘見有莊轉返做平半就知係客

即係你一開始就覺得開平手係誘主？
如果係咁你點解初頭會睇好主

因為主隊咁都狀態都開平手，但最後都係客讓

或者我咁講，如果尾盤莊家冇轉主讓平半你就會買主，係米？

係，最多走盤

咁跟你logic買主係冇咁着數，所以初盤平手理應係買客（誘客），咁點解你會話個盤一路都係誘主
利申：非jer, 純粹唔明

喵喵巴打幾時出水比我哋

竟然仲有人記得我

我都記得

因為我會諗多個莊家既角度：一直平手比你地，主低水，你地會買主，到最後尾十幾分鐘有莊轉平半，咁水位即時調返轉，平半上盤超高水，下盤超低水。
如果主順利開出，呢班莊會唔會開超高水平半上盤。

利申：主觀分析，有錯請大力屌

喵喵巴

其實你知唔知外圍讓球唔係得一個盤 笑撚死人

真係唔知，好彩你提醒咋ching

睇你啲分析好撚搞笑 睇早盤主低水所以買主 尾盤主落飛所以結論係買客

唔好只顧笑啦，不如分享下你點睇盤

唔玩讓球無見解 只係見啲自打嘴巴嘅分析看得好撚搞笑想笑下

如果場場波都低水開出，馬會執笠啦

九唔搭八 你分析早盤主低水所以睇好主 同場場低水開唔開得出有咩關係

講咁多今場買左咩

幾時講過早盤低水，所以睇好主

因為我會諗多個莊家既角度：一直平手比你地，主低水，你地會買主，到最後尾十幾分鐘有莊轉平半，咁水位即時調返轉，平半上盤超高水，下盤超低水。
如果主順利開出，呢班莊會唔會開超高水平半上盤。
失憶？定係你想話主尾盤回飛先會要主
仲有就係平半一直都超高水，跟本唔會有你講嘅開唔出莊先俾高水上盤你買

求喵巴復出

所以我咪話要睇埋尾盤。

你又記得我
我臨尾針到喊

有追過下

巴打柏林聯點睇

巴打係咪想講因為主盤咁低水，好多賭仔心理上會覺得主贏既機會大啲，所以有引主既可能性，而如果莊家真係覺得主會贏，無必要臨尾十幾分鐘投注高峰開個平半高水俾你買？

Sor, 自私食左

德甲點睇

2個字，正路
詳細分析就唔包啦，廢事比人追擊

邊場比教正路

提示：蜜蜂仔似住多蜜糖

我都買左 齊贏

有無人開估

我諗住過6關，但太忙冇買到
如果唔係，依家都過左3關

慕遜加柏點睇

多仔？